美國眾議員賈亞帕爾：我感到自豪去支持確保香港人可以不用擔憂報復去參與和平示威的議案

Today the House of Representatives passed the Hong Kong Human Rights Act to make sure the US is committed to fair and democratic practices across the globe.

I was proud to support this bill to ensure people can protest peacefully without fear of retribution.

大家記得要響twitter 同美國講條bill好重要
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!